完季即刻炒鳩蘇絲黑柴會唔會好尷尬

曼聯高層又要出錢解約
咪一撚樣

Caption this